Сначала мы обратили внимание, что bad code возвращается когда указан referrer

Мы подумали, что сервер в зависимости от полученного referrer отправляет разные изображение. И так как вариант, когда сервер не знает referrer нас устраивал, нужно было заблокировать отправку данных о referrer. Для этого мы сделали загрузку фото отдельным запросом fetch и установили {referrerPolicy: "no-referrer"}